有冇人頂唔順啲指甲或者腳甲勁核突嘅女？

就算個樣幾靚都好
見到啲指甲/腳甲咁核突就即刻就扣50分
講還講唔好貼圖

做咩鬧我女神興致勃勃

我啲指甲咁光滑又飽滿
靚唔靚？

唔好以為啲鳩生到好似手指咁就唔bam你

屌你老母

我條女指甲就係肉酸
佢生倒刺生日喺度搣到捐晒, 一緊張又會搣
一齊之前冇特別留言指甲
住埋一齊耐左先覺得原來都幾重要

男嘅就頂得順

我自己唔會整到咁核突囉
其他男人我理得佢咩

有幾重要啊

j唔落上原亞衣就係因為佢對手
見到鳩都縮埋

妹豬腳甲圖呢

冇錯
腳趾要拎嚟奶
如果柒真係唔掂

見到friend果d都會頂唔順

我啲手指甲全部都係用手搣,搣得好樣衰已經搣左十幾年

灰甲

同意
如果腳甲核突直頭掂都唔想掂到

試下整gel甲戒左佢

我都係靠gel甲戒

唔知點解好多人鍾意咬手指甲同搣手指甲

小學雞先會咁

奪你老母呀樓主

最頂唔順d人唔剪指甲或者留手指尾

通常支那仔先會咁做